(求救) 3 和記電訊成L日寄信黎我屋企恐嚇我屈我錢, 點算好啊><?

小妹第一次上lihkg 開po, 如果講得19999請各位多多包涵
我系3 嘅舊客戶,上年4/5/6月時佢sales team不斷打電話唻騷擾我sell我續約, 但系因為佢加左我價所以我一直hold住冇應承, 期間我只系打過比佢地"查詢"條款,而並非承認簽約
咁我最後揀左中移動,一來佢customer service優質好多(唔會好似3咁成q日打去冇人聽),二來$平一大截
直到上個月, 3 嘅財政部send 信比我話我欠佢地$3903.14 (我明明每月準時交費ga wor), 我打左好耐終於打通(佢地客服成日打唔通), 原來係違約罰款, 話我同佢續約但搵第二間
乜我有同佢地有續過約咩?
系冇arrrr!!!!!!
之後銷售部staff 打唻扮死狗道歉話get 錯
以為件事會完
點知我啱啱收到信, 間野委托左商業顧問公司收我數, otw pass 去小額錢債法庭
我打極佢個hotline都打唔通,仲一味推來推去
我真系覺得好無助啊, 點算好吖? 好想喊吖
各位師兄,點算好啊?

講証據架嘛

問佢拿返錄音囉

無仲講乜姐

我上次做左啦
個staff聽番錄音話係佢地get 錯
之後佢都係send信恐嚇
好困擾啊

打去錄佢音
要求講get 錯果位同事跟返
最緊要叫佢講埋職員編號日後知道搵邊個跟返
無改善叫上司自己同記者講或者同OFCA講

上埋蕭萎會
夠癲民事收數同和記

收數佬唔會幫你，只要收數，但佢地亦唔會做啲咩，只係三千幾蚊，你叫 3 停左佢地先啦

留名
我朋友都有類似情況

要惡先得，唔惡仲上連登開po就搞唔掂架喇
打得通用屌你老母做Greeting
溝通喺語句之間加多啲撚呀閪呀鳩呀
大聲，要好撚大聲，聲浪唔夠就粗聲搭救
唔好思考咁多，你只有一個目的就係我唔撚會俾錢，佢講乜都唔好聽入耳，要佢講唔洗俾為止

睇你都斯斯文文平時應該小講，喺廁所對塊鏡講兩次仆街冇打冷震同出汗先，多啲練習，日有所成

祝成功

和記全體員工生癌
屌晒你地老母
死賤種，狗種，雜種，支那種

系你老母

寄律師信去
告佢

上庭砌佢

咦 我識你架?

我就唔識你，只係睇你字裡行間估架啫

因為我叫咗朋友幫手推po haha

我路過，但上面係認真，只係自己唔夠惡就搵個惡啲既frd幫幫手多數咩都aive到

Thank you u ar Ching

和記出哂名閪
不過你無講過續約 咪由佢 佢咬你唔入又